[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3419)

易撚到

SLOW撚到

slow

慢

清明先開啦

東快爆角

綠音又冰角

Slow

@星星

又輸錢喇

你勁就唔駛踢日乙啦
係咁中間去去撚到咩

過到關未

留名

明亮又中

山葉贏派？

Lm

首爾對江原都冇波入， cls

我

lm

首爾大波好安詳

屌佢=,= 50%命中 玩撚晒

比馬角大收錢了

東京

天鵝大波

閪花角球未派 想買東京9.5s

針

10 20 30 40 > 45

話左唔玩日假
頭先入完錢
跑完個步又針 閪花

圖拉1:1 半大屌你老母

工廠。。。。

12321

咁貪心

綠茵同首爾刷角未

首爾半場比粒黎叫下啦屌
起腳都唔靜起 叫西

扭扭扭波都射唔撚到

boom

電競全部gel緊 日假我屌你老母

我都想山葉贏

Nice...

626

櫻花角咩事仲未派

東京完左場？

今巴柯煙獌妓

天鵝入粒面子球開大ok?

山狗買個陣又咁撚廢

星之力 @me

家欣有無水 輸到jump

仲有冇水

高斯goal

0-1

4x1 3關叫緊胡 can sell?

Gel你老母 forze就死

錄音廢到

全格派playhard 100 再抽人派200
其他情況派唔派再睇下點
1$都收唔返就戎賭

你比我個幾場係咪死緊

唉 輸到頭痛

都唔知做緊乜

Me

莎

我啦 派你咁多次

9.5s頂實啦

m

1

咁撚樣都唔入

肯派我未

燈

山神龍cls

比馬gel

626 2-0

比馬頂實到完場

今日未輸過

真係垃圾

626 20

食緊嘢 岩岩睇forze贏左map1

有無清識人開户口賭籃波

真係cls東京

事前心靈 綠陰 天我 山葉

山神個龍cls

重慶半大-1

2L到

乜柒波都有 打比我阿蛇

籃球做波做得仲狗

秒收

買親大波都有神龍阻住

me

作為跑步友 唔加埋我 講唔過去

大波1.5回血了

my tg
thanks

天我下下都差d

山神個龍上哂身

cls

屌山神都反底

電莖巴打見到光環仔就屌就得
佢一出聲就俾人cup
佢唔出聲場場跟都場場贏，只要唔好出聲

我明先中2場

比馬！入未！

現代快入

你睇得好透先勁

山神大波玩撚完

快撚啲入啦韓國撚

綠茵冇c

應該中2輸2

9.5s 8.5s

比馬1-2

屌..

比馬cupped!!!!

完場先上水啦

屌你全家呀6音

我明輕鬆負數

比馬勁撚到

相南比馬goal

我屌你老母山葉

比馬

天鵝紅格，整個2分波黎睇下

8月11日：
1.人妻$200✅
2.山葉$200❌
3.緣茵Fg $200 ❌
4.江原Fg $100

屌又輸喇，走啦好嗎

Bee x 屁馬

山葉真係垃撚圾黎仲讓人添

賭閪咩

山神成撚日細波 屌你老母 垃圾天鵝一球都無

?

比馬 ng cashed again cup頂撚住

2場日職 主客 劇本

山神又同bee 一樣兩粒完， 大波咁難中？

山葉落blacklist

比馬2ng 3ng 收錢

冇撚晒角

Cup幾多倍

浪費左我重心首爾，希望佢爆晒算

首爾入未

屌佢山葉

話左比馬我超重心

SOR我買左

又中？

6.5想入都無得入

S?

十萬哥賺定蝕

比馬！！！

佢跟我

比返啲錢我 中風啊

是否傳說中的舉一反三？

輕鬆到

屁馬x626x天我

係la，慘到

feel到自己唔燈了

1:3

比馬全格

1-3

屁馬gel

比馬cup 3 粒， 有受讓真係派錢

馬3:1

嘩屌你老母比馬勁撚到1:3

比馬cup係咪gel得牙........................

山葉比人中出啦

我都係

終於中返場，又可以繼續賭

比馬cup係咪gel得牙

垃圾東京 又要入錢 屌

gel

屌on9

岩岩輸4注...

你邊到燈

比馬31

山神失一球啦 天鵝入一粒啦 屌你老母 又差一球

下次踢撚哂先派啦屌

真

屌咩
buy唔到4ng 屌你!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

岩岩輸左4注

中硬wo

分粒俾天鵝啦

比馬好波

反正無買

1:3 比馬平手now

天我走盤10抽9唔派100

東京D波點解唔可以踢得簡單D

我明好勁

天鵝開大波未

屌。。 4x1 20倍 1k 差首爾3球大

奈

日本波都變左只係踢尾個十分鐘

買5注炒咗4注

仲追咁貪？

8.5b

屌你老母斷西花

0:0 勁到

等獌狗算 返屋企訓先 起身希望有得抽人

我就係咁貪

好撚開心
比馬gel得

希望條左路生性

仲要受讓

我allin國安了

8哥都有出

唔緊要我前幾日都連輸十萬cash out左再推

嘩屌 岩岩入緊lucky

4串5jump

恒大淘寶!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

0:1恆大

輸埋真係一星期唔搵施小姐了
贏到食buffet 賀一賀

恒大淘寶!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
恒大淘寶!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
恒大淘寶!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
恒大淘寶!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

東京和波派200 抽一

跑完步 沖埋涼 仲未有人派

韓k 大波王 全南天龍降左班

I

韓國入未啊！

山葉入得blacklist

On

月

yy

我要天鵝個場入波

嘩,馬會半場2.5低水又中

恒大淘寶fg

東京肯刷未 屌你老母

東京綠茵 22ok?
想輸半

串左對家上盤 but 首爾00。。

屌， 次次買大波都揀中場細波， bee 係咁， 山神係咁 隔離果d 就大哂

大印又12

東京準備cup

第三球東京

Gel定 今晚d英超

重慶半大

再幫你叫

天鵝平時咁撚入得

2-2

2:2

LM!!!!!!!!!!!

俾多2隻角啦好無

2g都未有 2c

2-2 cls, 俾粒山神啦

東京綠茵 22 好波!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Cls

32未阿想派

集氣首爾大波ok?
開出4球 最落力 200

天鵝

東京綠茵 2-2 鹿兒島聯隊

勁

假撚到

6音

仆街比多兩角啦屌。。

夜晚食雞翼餐加大好冇？

32立刻派

屌拿星。。

Ok

Gchi

好

邊有咁多cup

0:2 6音平半點輸

我未

下半場入波多過角

天鵝個場入多粒得唔得

東京和有撚用咩！cup埋佢啦

2.5/3 咁都全格

應該擦角喇

奈又改名咁大件事提都冇人提？

yes

首e快入！！！

有錢派未

一叫就有

輕鬆到半5果然好撚驚

22 now

國安平半

唔似刷了 唉 針了

識野

快啲3:2

又黎追3球

唉 慘山葉

勁L到

下場

垃圾天鵝唔入就比人入

江原入未

準備抽人未

信念

比多粒

比馬收錢揮手區

首爾再唔開大
我立即DLLM

現代個場JM9

32派你500

星之力 記得add me thanks

我第一次抽中

你估韓假補時反cup咩5:4，日職正氣好少打假

3:2 完場派一個5個 $100

重慶炸

現代假到

買咩好

我呢

天鵝入個3分波ok?

比馬手足

miss

me 恒大淘寶+0.25

大鳩廢到

又miss?
miss左2個12m ed

屌， 燈撚到， 屙個屎排下毒先

屌你老母現代

................

3:2

2:3比馬頂撚住

3-2
2-3

3:2派了

東京綠茵 32 我屌你老母!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

東京頂住

係飛機

大邱2飛12m...買左客勝既我、

東京我屌你老母

綠茵3-2...

屌開口中東京cup

Cls tokyo

叫就有了

屌真係開反cup

好多人派啊

會唔會假左d

東京綠茵 東京綠茵 東京綠茵 東京綠茵 東京綠茵 東京綠茵 東京綠茵 東京綠茵

東京又打假

一個角都冇 入左5球

日假

天鵝呢

一世球迷

派我

東京10.5細

假真係同韓狗有得揮

屌你老母買唔切 假到仆街日假...

thx

我了

邊個燈閪買626

屌你老母斷天我

日假真係同韓狗有得揮

鹿島手足呢

東京綠茵 0:2 果陣 draw/win cashed

發唔發覺東京綠茵成日打假波

LM

又假

假到咁樣⋯輸到仆街了

有冇咁假呀,同琴日千葉劇本一樣

封撚左唔比我買東京

大鳩中柱

幫我含未

係咪三場都主客 客主

屌
買乜鬼角大

係

北京中赫國安 屌你老母

東京，對唔住，我屌錯你

屌，認真日假定韓假cls d?

半0全5
半5全7

玩撚晒啦

出水啦 派多 我派你

年年都係 成日主場平手勁高水 輸波

一定係韓

今日劇本好多

Both

3:3

痴撚線 兩場都係幾分鐘cup晒

3-3
痴撚線

仆街33

d 假波成日有東京綠茵份

33 nba

33

3:3...

嘩3-3綠音

可惜33

屌3:3

乒乓波?

3-3

炸

撚狗

想派都唔得

3:3
仲係冇角 想死了

下盤又可以出黎叫

嘩 我屌 條關起死回生

比馬手足 唔洗多謝我

又唔見天鵝係咁

3:3咩都冇了

3:4埋 就真係cls波

半0全6
半5全7

玩撚晒啦

我屌你老母。。。。。。

綠陰再次3:3
好波
叻仔 假撚到傻

分一球比天鵝 贏錢

山葉33未

笑死

痴撚線

現代呢隊波係咪傻系黎

屌你老母又係東京 3:3波膽

山神cashed

肥sam

嚇死以為你地話比馬33

刷角先入波啦 屌

我90倍反杯

俾多半格啦

想派都唔得屌

比個角球都唔得⋯

炸得唔得

半0全6 唔係假波都唔信

有一位巴打成功開出
和波派

4:3 有冇人派

你去炸左個球場就得

超級假波

世紀大假波

角球半5全7

應該今晚大家贏

乒乓波？

立即完場 屌你老母

幫你叫4-3 好無！

大波日

半0 全6 都唔夠假， 最假最後10 分鐘入4粒

日假點賭，撚賭仔

劇本3:3super 大家返屋企數錢

乜撚野波黎

快手4:3埋啦

仲做唔做一世球迷好

爭D客其他

差D 3:4

差啲3-4

假到

現代ON撚99

閪花又係88比人杯
東京仲勁80+入4粒

12m

馬會正仆街封乜7

12碼

大尻隊垃圾又炒12m

12M

which

狗會又cash

12碼.............

626 12m

屌你老母forze玩能夠未，立即同我連贏10場

痴線波...

笑撚左

３：４！！！！！！

我屌你 真.痴撚線波

3:4

嘩， 12m, .
又見證一場假波

屌你老母假波

角球7個入球可能7個

場波做乜鳩

撚上盤撚到

做乜鬼野依場波

諗住西花個場都假架喇
點知咁快又整場世界級嘅

Gel頭撚慘死

又撚半大

半0全 7

想派

角球7個 入球都係7個

好癲 如果炒埋仲癲

條友頭先話咩過關差阿仙奴

0:1 0:2 1:2 2:2 3:2 3:3 3:4

加油

又一場經典假波

同我Miss呀
仆行

變兩角啦

買唔撚到呀屌

今日朝開始 d比數大到震

係
仲好開心咁
點知半格都收唔返

missed

飛機 missed

應該miss

屌你老母 首爾 都打nba ok ?

Miss

3:3

假波

唉 90倍

執番平格

有人要派了

傾左和

好撚野

世界級假波
cup上cup上cup

吸上吸上吸上吸

又收返

10000000000000000%假波 力做和波

ok
派我

果然

依場同韓假5:4 有得鬥

三比二開心左幾秒

屌你老母啲波假架

買626表示
領先2球
秒速追和
俾人cup埋
秒速追和
再cup

冇助跑

勁過慰山2-2

發覺d假波成日都係3:3

假到仆街

12m開心左幾秒 雖然都feel到炒

嘩， 呢個劇本好刺激， 結局仲用一個12m 黎帶起高潮

咁都唔入

8.5 9.5s cashed

5:4 都係一次過山車
今場幾多次過山車

Cls 一話派錢比手足場波即刻和

派未

東京收返半注

最癲係角球7
入球6

笑4

所以抵派啦

劇情需要

現代屌你老母

果然痴撚線

假撚到...6分鐘CUP3粒,跟住比人極速追和+12M唔入

有人派未

lm了

咁如果鬥假 我覺得cup 5 球假d既

垃圾天鵝 屌那星

日本仔洗唔洗咁假

72蔚山10 gel

90+ 11
90+12

Me ok

點賭，假撚到，邊有路捉

又絕殺我，今日咩料

又無得派錢屌

想派都派唔到

唔撚再買日假

蔚山即場8c細

好撚假

支持

手足唔好咁肉酸啦

買左3.5

FATFAT啦

荷華gel

日假真係世界級

又贏

威猛收手啦

唔使10分鍾入4球

未試過輸左錢都覺得咁搞笑

仆街又炸

場日假最尾3球都係後備入嘅
冇訊號搵鬼信（就7月14）

4倍幾
我見佢接近80分鐘無入球仲有1.7

假撚到，飛都冇得補

科大 19c 角大又中

冰角！！！

重慶goal!!

馬會比哂提示

40口中1口

買左幸運 又死 屌

唔出水

一早叫你地唔好賭日假
睇我地屌lol咪幾好

原來係你

蔚山6/7c完頭10抽1派100

下一口買咩，好少見40口中1口，下口應該中，開心share?

馬會開即埸=超級假波

下次叫埋啦

快

海倫分FG

cls足球

江原fg學

韓假大波未

馬會即場好識揀

唉屌 你收收手

未

90 現代2:1 gel

又見證日假

你唔講我唔知對面miss 12

想貼侯賽因

首爾 3:3ok?

我戒賭了

8:10前波po留tg 否則變多寶獎金

Sure

借完人地運又唔派

現代頂撚住完場

蔚山遲早俾人入

屌你老母荷甲得一粒？

邊位

4x1 中晒 派500
宿時差首爾大波屌你老母

冇我份抽
針

我我我我

高手2.5b 要了

大雄 y冇我？

又派錢啦

種
重心鳥法cup

荷乙水準 係咁上下喇

冇我

中硬

首爾半0全4 ok? 見證韓假

5.5 6.5陪你買

我啦

我跟3412 3412 頭15

又係馬會揀

我又玩

岩岩都半0全6 放心啦一定得

6.5？

who

俄假又細？

首爾我屌你老母
即刻同我原地360度入水零水花開大波啊
一球都冇 成家比狗屌

櫻花到東京，連撚兩場，點頂

屌 見兩隊9成大波 走去買大
盤都冇撚得走

第一日睇首耳？

找卡數 主-客
有無同路

@Yy

幫緊佢叫

咁偏

今日已經投注左350k, 都係贏少少 係咁又贏又輸

2.5b

荷var

食架who

阿仙奴-1和

2隊 近10場 9成開大 屌你老母0:0

狼 阿記 里爾 黑根

我明之力

我一面倒負20k 點賭

屌蔚山7c 頂撚住呀想派

抽我未 留左好耐名了

開即場分分鐘整個蛋蛋俾你嘆

一唔中就tg有人走
已經日日派錢咁濟

阿仙奴航空母艦

綠陰得
手耳都得

重抽未

Link ?

我冇走

即場角大

幸運12m

不了， 半大已輸， 唔買呢場了， 雖然江原下半好入得， 但假假地feel

44444444

黑撚到

屌你老母 又斷一

1-1

miss la diu

停屍啦唔該你

海倫芬1:0

陪你65

大尻cup啦

利申咁多場 簡中場閪花
應該係我燈到你
尋日有另一位巴打同佢同船即針
唔跟佢勁中

晏啲仲有場

1：1

Lucky 1:1

哇 屌你老味 終於中

威猛巴留tg btw 點upload錄緊出嚟嗰條片

感情注買阿，是否不智

屌你老母 補到入

屌你老母今日啲波假到

現代 1-1

蔚山贏緊咪撚刷啦屌

海倫半大有無同路

佢話我代領

屌你老母場場下盤賭撚死人咩

琴晚贏左大錢 捐錢去咩機構好

首爾有無0.5/1買呢

96"1:1

唉現代又閪

我留tg

jump 中隔離

派我ok?

仆街最後一秒12m

現代又和

多謝
嘩屌終於轉運

現代

大鳩百屌成材？

屌1-1 角細好撚危險...

屌啲盤咁撚難賭

屌你

垃圾現袋

應境

中左之後先留名架wo

俄假3寶？

屌你唔識留tg?

1.5大

我覺得無波入or 1:1買左客等回水

山神咪上盤囉

場場都假，搞唔掂喎呢獲，幾大戶都死啦

重抽

幫主事前料

1001

真
點睇都係頭十抽啦

Ky 首爾爆明亮

快左小小下嘛

有無手足係狗會附近 幫手入100賭阿狗
想買紐狗贏 贏大錢
聽日入返100比手足

平手盤唔計啦

現代贏頭10抽1派200

阿妓轉埋盤 屈仔翻版？

河床

咪就係 中左先留 1000人抽都得

im

唔會贏啦 太廢

7c頂撚住呀！！！！

首爾 0.5/1b?

在

唉屌forze jump

兩場兵工廠都上盤

用開電腦
電話無乜人搵

cs jump左一場-1.5

鬼

現代 1:1 ft

贏硬啦紐狗

廢車goal mei

陰公派錢都冇人要，累積多寶獎金了

又中

江原柱邊。。。。

點解咁撚多假波

希望la

屌呀 派完你又唔信我為人
下次唔派了 今日比老婆鎖左係屋企

開季頭幾場

英超有無角大盤睇岩 我而家買英超角大有陰影

現代又打假 我屌

江原入未..

大注左你果場

李城今季唔知仲識唔識刷角 好想入10.5B

+$149

含撚啦

邊場

This name

又食肉

連登有愛

老婆巴派過我
所以肯定唔係河床
你地咪屈

8:30買咩

係呢到好似平衡世界
出面發生咩事好似冇咩咁

假撚到，8點半荷甲都唔敢買

今日咪好lor 個個派
尋晚正pk

屌你韓職二哥連和3場 你利物浦？

派我幫你頂住 但會預支你未來十場既運氣

呢排去左發夢
同埋少左賭
見有派錢波先賭

10%燈

臭閪 俄假細波

頂撚住7c呀！

找卡數是100%的波

626仲未派角

現代唔入比人入

利咁正氣都屌

警黑合作，點搞？

海倫芬

前幾日派嘅，今日先得閒入
都要俾人屌
派錢都俾人屌有冇天理
已經日日派
心淡

全黑

gel定

仆街我全日膽黎
0 or50k

輸

link 呢

Who diu u

如果你份20個派 應該

yes!
信心波
唔中我幫留名手足口爆
不過我戶口無錢買

果位巴打認領左未

同路

喂 江原入未

好多手足等你開飯

2:1 !!

大邱2飛12m...買左客勝既我、屌你老母大邱...依加1:1

現代係味有人派

2-1 了 係咪有人派

信心波 贏硬既波
唔比我買就真係無錢派u了

現代2 1 頂撚住